講真，猁攞唔到英超，淨係見到獌狗輸四球比愛記都抵翻曬啦

呢啲就真係同市光榮啦

晨早流流又自慰

喂又屈
中非打ok？

ok